連登仔，成班都係垃圾真係無講撚錯

連登仔，成班都係垃圾真係無講撚錯